====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' aménagement de l ' île , commencé au début des années deux mille , est un chantier infini à tous points de vue et déjà sa durée a permis de comprendre la valeur du temps long , voire de la lenteur , pour augmenter l ' intelligence que l ' on peut avoir d ' un territoire urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

